catgirl同呀ken隔幾耐扑一次

目測係處

點會 訓同一張床喎人地

冇扑過
一扑就會危及生命

Cargirl個鹹濕婆會唔日日扑

有機會 日日觀音坐蓮

呢個直頭係泰山壓頂

死有輕於鴻毛
重於泰山

咁都係觀音

泰山壓頂sor

呢啲招式少林武僧都頂唔順啦

Ok

日日要補麪

屠龍式